今日我鬧左公司個HR一餐

屌你咪撚係唔係都interview啦 岩又shortlist 唔岩又shortlist比我 我撚有咁多時間咩
唔岩又話人冇經驗又剩 咁長遠我點做生意
死港女浪費時間
如果我揸Fit實炒鳩你

就地正法la

攪到我要返office interview
仲西口西面

咩行業

business consultancy

記得帶袋

in過份打去個女人話唔洗經驗都ok
去到等撚左幾個字，個部門leader行入黎問我有冇做過，咁我話冇
佢話我冇經驗唔請，曬佢時間
閪9我面直接走左去

？？？

咁樣會影響出面對間公司個形象

當然仲哂我時間

同佢supervisor 講啦

唔請都唔使咁嘅態度

好撚賤

我唔想我公司變成咁

鬼佬上頭唔理

我話個hr超仆街

開佢波啦使同佢客氣

渣波?